<h2>Test mock server</h2>
<p>Данный проект создан для тестирования сложной ситуативной логики 
сервисов телеграм бот приложения, эмитируя поведение ada open data api. 
</p>
<p>В телеграм боте есть ряд паралельных процессов сложных для юнит и 
   интеграционного тестирования, данное приложение помогает провести 
   ручное тестирование подобных процессов путём эмитации поведения 
   реальной системы, в данном случае rada open data api.</p>